其實居屋同公屋咪一樣

咪又係政府既 做咩要睇我地公屋唔起

屌